嗨，你還好嗎？

最近好嗎？天氣好凍，咁就好，凍撚死你

好凍

圍爐

攬住

fk you